入齊信念三寶揮手區

有錢就溝，冇錢就借
係信念呀

錢唔係問題 手足情多多錢都買唔到 唔可以輸比啲藍絲

加上我地連登仔多年抄股經驗，有潛力股點可以放過，又黃又靚，機會難得，上呀

毛記葵涌
0.720
-0.270 (-27.273%)

彌明生活百貨
0.220
-0.180 (-45.000%)

壹傳媒
0.355
-0.295 (-45.385%)

我登手持全港一半資産，長揸必勝，冇得豬

樓主而家好重貨？